白宮暫停CNN記者採訪證 CNN：全力支持旗下記者

美國白宮宣布，暫停美國有線新聞網（CNN）記者阿科斯塔的白宮採訪證。

阿科斯塔較早時在白宮記者會向總統特朗普提問，問到有關中美洲非法移民問題，以及會否擔心因為通俄門事件而被起訴，特朗普連環炮轟阿科斯塔，場面火爆，阻止他繼續提問，期間一名白宮女職員試圖取走阿科斯塔的咪高峰，阿科斯塔出手撥開。白宮發言人桑德斯其後發表聲明，指阿科斯塔當時用手觸碰這名工作中的女職員，絕對不能接受。

阿科斯塔在社交網站反駁，批評桑德斯說謊。美國有線新聞網事後發表聲明說，全力支持阿科斯塔，批評桑德斯作出的是欺詐指控，是對民主的威脅。

派女職員去真係識玩

This is China

完全係house of cards劇情

女權姊妹應該幫邊一邊好

cnn已經好禮貌啦
侵未見識過孔琳琳呢d

唔該人應該同番人比

白宮都學人玩 #metoo

派呢條潑婦去應該比人打都無人理
因為美國班女權份子關注既係白人女人既權益
而班反對種族歧視撚關注既係黑人既權益
佢兩樣都唔撚係 可以摺埋收皮

父權逼害。

快d報警

以女權制左膠

( Show Blocked User - 膠不了 )

On99

剃人頭者 人亦剃其頭
metoo人者，人亦metoo也

記得個scene,最後總統發脾氣走人

識玩

嘩
記協 仲唔出黎評擊下

左膠女權點睇

成撚日狙擊
抵撚死